# มีแผนพัฒนาทีวีซีรีส์อิงจากเกมร่วมกับEA Battlefield Paramount #
เว็บไซต์รายงานว่าค่ายเกมผู้พัฒนาเกมและกำลังวางแผนในการนำแฟรนไชส์เกมยิงชื่อดังอย่างมาดัดแปลงเป็นซีรีส์บนโทรทัศน์โดยมีที่เคยมีส่วนร่วมในและมานั่งตำแหน่งผู้อำนวยการผลิตทางประธานบริษัทกล่าวถึงเกมตระกูลว่าเป็นเกมที่มีแนวทางการเล่าเรื่องเฉพาะตัวและมีแฟนเกมจำนวนมาก
เรากำลังทำงานร่วมกันเพื่อนำมันมาลงในจอโทรทัศน์ในส่วนของรายละเอียดของเนื้อเรื่องยังไม่มีข้อมูลออกมาที่มา
Polygon Electronic Arts DICE Paramount Television Battlefield Michael Sugar The Keeping Room The Knick Amy Powell Paramount TV Battlefield Polygon 